[世界大戰] 食粟米片應該落粟米片先定落奶先

落粟米片先
落奶先

次次倒粟米片畀女朋友食 次次都唔記得佢係要落左粟米片先 然後就次次就畀佢屌
大佬呀雪櫃遠呀嘛 倒完又要行多轉 成盒cereal畀埋你慢慢食慢慢倒囉

栗米片先

Btw有冇栗米片推介

落粟米先咪淋撚晒?

鐘意食脆口

好鍾意食呢隻，不過而家M&S執下一間執下又一間
搞到要特登走去買

啲粟米片唔到底咁實際咪食好少粟米片

一開始落少D奶就得

不嬲食開一啖粟米片一啖奶

好似幾正咁

你張圖都係落粟米片先啦

落栗米片先可以自己控份量 睇住落幾多

同埋我鐘意望住啲栗米片比奶浸

mark and Spencer仲係周街都係喎

落粟米片先

落左奶先張相無視覺效果嘛
唔通個張相係半碗奶然後側邊扔d cereal入去咩

落奶先啲粟米片會浮起曬

點解唔可以落左奶 然後倒少少食d 倒少少又食d 咁咪keep住一直脆

不如飲啖奶再食一啖粟米片

我由細到大都係咁食
成日倒下倒下食左半包
脆既栗米片先好食

咁先係皇道